點解Gordon Ramsay煮龍蝦唔放尿?

新鮮龍蝦唔係應該先放尿嘅咩?
唔放咁食個陣咪有浸味？

廚神嘅嘢你識條鐵咩

嗰浸味先係精粹

啲中菜師傅放尿就係想留返啲精華俾自己

下不嬲唔放架喎

佢似教你點拆肉為主喎